托哥正一托柒

去到今日佢竟然一啲表態都冇
支持唔支持都唔講聲
仲要周圍去 平行時空
屌你老母我咁辛苦返先到屋企
諗住平復下心情睇youtube 屌你老母竟然去旅行

佢收大陸錢起家 完

其實如果ming仔瀨野 佢更加要瀨野

佢離撚到喺外太空你想佢講咩

佢係藍完

成日講咩身為中國人點點點

好撚炆

好撚中point

兩個都唔低幫

More

Ming仔尚且跪左
依條撚吊擺明藍但想側側膊唔多覺

仆佢個街

佢不嬲紅架喎

藍無問題 認咪得
而唔撚係果d扮中立但係根本就係藍既撚樣

愈睇愈炆憎

有冇人知佢細佬咩立場 定係其實佢屋企人係警察

唔知，不過條友連廣東話都唔會喺啲片度講